港共唔宣佈戎嚴 但實際行動上已戎嚴

遊行集會全部都可以反對
就算有遊行集會 每條街都係POPO
黨鐵日日收10點
狗可以凌駕任何機構 任何車都可以徵用
係街busking 唱glory to hong kong都要出幾十隻狗去拉去鎖
屌D狗兩句都比人捉
女仔隨時唔見
只要冇傳媒影到 隋時消失左都冇人知
捉人唔洗本 捉到冇任何理由照樣可以鎖48小時

我想問幾時升級 幾時轉變自己既思想?
我地既創意已經所剩冇計
已經冇一個國家幫到我地 我地一味係到依賴國際
但世界一味要和平示威 從來都無理過香港實際情況
佢地知我地香港人和平示威已經冇人理
但依然叫我地和平示威
更何況我地連人都集合唔到 依家連和平示威都做唔到
所有野變得愈來愈荒謬
我地就算唔接受 都愈來愈習慣

唔好唔記得 一輸就一次過比人清袋
Freedom of press, assembly and speech
只會更高壓地收緊 定係你以為香港冇可能變新疆?

香港人 係咪時候參考其他國家既示威

既然輸唔起 行動又唔成功
我地要改變啦

3個人行街都可以比人捉啦
以後交頭接耳傾計都捉得嫁啦

大家都唔想見到 民主冇左 人權都冇埋
咩都輸曬嫁啦 唔改變

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

有害氣體冇害
緊急法不緊急

班國際民意撚左膠離撚晒地

陰啲陰啲做，唔會提供到新聞俾外媒報

最後一道防線：巴士

話智利同香港唔同 咁又點 人地都幾成功
我地有唔少野可以參考

冇辱警罪，但係 popo 自行去執行辱警罪一樣

人地智利 唔係一味靠國際
我唔係話國際幫助冇用 但主要都係靠自己

禁蒙面後蒙面

戒=戈廿

樓主訓咗幾耐？

知唔知向緊贏果面愈行愈近
港共就快迫到牆角
每星期無左一日紅日，一個月最至無左4日
經濟攬炒實在係繼塞機場
港共會頂唔到幾耐

呢個係真，唔好咁心急，其實我地只要keep住每星期都咁做，政府一定最後跪低，大家比啲耐性

我覺得都夠耐啦 已經成為左香港人既習慣
但示威愈來愈難 連出去都咁難

知就知左好耐啦
但行動係咪要再升級 因為創意已經用曬

如果咁耐仲未搵到方法減低難度，係咪再努力啲？

香港人都想和平集會 但係個政權唔比 你睇民陣有無批過遊行？ 除咗參考其他國家既示威方法 戒嚴 呢個point點都要煲大佢

共產黨用開既技倆, 說話唔可以講死, 野就要做盡

我都覺得係 文宣從來都冇話香港戒嚴

我會話係咪要再豁出來D

同佢鬥長命
殺人政權冇可能冇止境俾特權班狗
班狗搞咁耐做唔到野壓力係佢地個面

鬥長命係一定要 但有冇得再升級行動
有例子比你睇大陸公安權力一直都咁大

推！

文宣組幾時可以煲大戎嚴 冇集會 冇言論自由
依D直中要害

你的意思係5係 一部巴士就可以封一條路?
巴士公司最喜歡請退休高官

屌 好明顯係講最後一個返屋企嘅方法

其實巴士好多時都提早收皮

馬路唔塞巴士點會收皮

戒嚴

政府唔宣報戒嚴咪香港人自己宣報戒嚴

請維持攬炒 搞鳩黨鐵 中資

實際上就係 文宣做野!!!!!!

鬥長命唔係訓教就得係要戰鬥到底

其實宣唔宣佈戒嚴，結果都係差唔多，港資外資一樣都係咁樣走緊。如果宣佈戒嚴，連少少外來遊客都會冇埋，資金走得更快，攬炒一獲熟更早達成。

我意思話長期作戰係一定既
不過行動洗唔洗升級
我地既前線人力 每次都會消耗 明唔明?

都唔明點解唔明正言順宣佈戒嚴

你想唔想日後D仔女行行下街無啦啦比班人拉上車強女女女？

之後班人仲叫你唔鐘意的就同佢地投訴啦，不過佢地log book無寫

佢緊係唔會宣佈 宣佈對佢冇好處
但文宣可以做野

戒嚴 外資全走 美國之後都可以取消香港關係法
從此再冇香港

我好耐之前已經講香港冇戒嚴之名有戒嚴之實
但好好奇文宣點解冇響呢方面落墨
呢個先至係真正嘅國際線其中一個宣傳點
話俾世界知港共政府個仲下三流嘅手段方法

我都好奇點解唔直中要害去宣傳
定係少左好多文宣組

Push

頂多陣，最多去到出年農曆新年一定跪。

文宣真係少左好多

推

其實唔難做
好似大學嘅比較政治學功課咁樣去做
拎香港過往戒嚴嘅狀況
然之後搵亞洲歐洲美洲嗰啲地區戒嚴歷史嘅狀況
對比番今時今日港共所做嘅嘢
咁其實已經話咗比國際知香港係有戒嚴之實
然後將呢啲報告交俾國際媒體或者GPhone再交俾議員
咁做等於慳咗人哋嘅功夫
你直接俾份功課人哋去講

唔通你要美國講出口支持你殺警咩

全香港人究竟幾時先肯罷工？

經濟攬炒+國際人權法案係最唔硬碰嘅方法

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

S

一早人地已經開左戰
係香港人先重咁傻咁天真
去信一個極權政府既法治同司法
永遠都係妄想外國可以出雞 自己出豉油
當初出下雞尾酒已經成班仆街話會畫面唔靚
要幾廿萬人遊行先靚既ON9仔
係武力極不對等情況下 我地既武力升級先應該係要不設上限呀屌你老母

從資訊接收者角度黎睇，歐美授眾接收資訊 (if they choose to listen) 可以多過香港窮廢老藍絲。刻意唔宣佈戒嚴，喺要顧及大陸裡面10幾億長期接收單面資訊嘅豬豬，等佢地覺得中共仍然食得住個勢。

鬥長命 搞經濟

已經初見成效 大家頂住

要真正暴動先真喺攪到，燒黨鐵啲車，最重要清晒入面啲人走先燒，車軚之類，仲要組織兩星期內嘅大罷工，罷一星期香港就會爆

另外最重要點解星期六日就收10點，星期一至五就收11點，重點喺上星期一至五都無攪過黨鐵突然琴日同今日收10點唔覺得怪？明顯已經喺宵禁戒嚴

推推推 依條LINK
RETWEET!!!!!!!!

大家, 升級啦
仲想咁樣膠著幾耐?

大家俾記者訪問果陣要識做啦好冇啊
martial law
martial law
martial law
martial law
martial law
martial law
martial law
martial law

點戒嚴呀，夜晚咁多野做

Push ar

一齊brainstorm下

個人覺得經濟壓力係最cost effective 當然其他都要繼續做 集會遊行勇武和理非都要繼續
但可以煲大黃色商圈
一黎唔會俾人拉 但真係俾到壓力政府
政府都係睇商家頭 無錢佢地什麼也不是
好多藍鋪開始扮黃就知佢地有幾驚

我地一個人係沙 但2百萬人加埋就係塔！可以好撚有錢！

唔戒嚴宵禁
你一樣要返工返學
然後落到場實際做嘢又愈嚟愈重手
兩邊加重示威抗爭嘅成本

勇武地下化&玩波蘿撚狗

其實點可以俾國際知道呢個實際情況
因為一直都冇外國人mention

屯門: 屯市
沙田: 新城市
天水: 銀座
九龍塘: 又一城
深水: 西九
旺角: 朗豪坊
將軍澳: popcorn
銅鑼: sogo
鑽石山: 荷里活廣場
元朗: yoho mall
九龍灣: 德福
觀塘: apm
尖咀: 國際廣場
荃灣: 荃廣
葵芳: 新都會
馬鞍山: 新港城
上水:上水廣場

各區咁多商場, 可以集會
問題來了, 魔警入商場見黑衫+口罩就捉, 點算? 首先, 你可以唔標籤自己. 如果你真係要黑衫+口罩, 隨時拎出黎換就得
未開始前, 魔警就封場, 唔比人入商場, 咪點算? 無辦法架喎
如果商場要關晒點算? 做個休息撚
魔警包圍商場, 見人就拉, 咁點算? 商場好危險, 大家唔好去購物, 唔係轉頭告非法集結+蒙面+襲警+有攻擊性武器

攬炒囉

依個畫面真係正

exactly
有班傻閪真係諗住抗爭外判

同意樓主

全民升級

冇呀
後生仔死撚哂、後生女比狗當街輪姦都唔會有真。升級

搞革命？
要返工，不了
幾百萬港豬適應好哂啦
日日捉走幾十隻去劏
都冇問題
都要返工架嘛

根本就係， 但要呃住商家所以先唔直接講摭

真

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

推 支持升級

所言甚是 戒嚴個定義同你講嘅一樣

由10月1開始就戒緊

上美國文宣

你哋一日要返工 一日都輸
想贏 就係唔好諗辦法返屋企
同佢地以命相搏 打足幾日

sdf

唔覺得有分別
港共一樣唔理會你

push

你都on9，你望下政府工個班人
全部唔會罷工，全部掛住供樓
比錢買飯卷就當出左力
根本半個社會既人罷工，個政府已經即跪

死幾百人應該會有分別

秒殺樓主

正解

正解 參考其他國家既示威

真係好荒謬

（社交排毒）立即幫你老豆老母社交賬戶unfollow損友like正常page

最關鍵係政府部門帶頭罷工
令政府停頓一定要由內部開始
就算外面點罷都好 政府唔停都唔會有效果

因為做緊ge野有用所以先會被打壓
繼續努力做到我哋可以做ge野，頂住 全部真香港人都會一齊頂落去

正確思想要推，與其話班人怕咗唔出黎，不如話唔想再跟住做送頭和理非

唔明點解仲有人係無啦啦俾狗咬
明知有狗， 都仲要係佢附近出現
依家係無論如何都唔好俾機會佢逗你， 除非你有絕對信心走得快過啲狗， 否則佢行一步你退一步， 任何時候都要保持安全距離。唔好心存僥倖， 以為人多安全， 搏一搏係佢面前行過

最荒謬都係已經形同戒嚴但香港人都依然準時返工
唯一可以做得真係得返麻包袋或者快閃破壞

Pish

啱，我地已經有唔少成績表
黎明好快黎到㗎啦
咁多位手足要撐住啊！！

講真無論係宣布戒嚴定事實戒嚴
運動都一定會受壓迫, 無降級已經好勁, 升級好大難度
但戒嚴係博佢七傷拳
如果你香港唔係咁嘅價值同獨特性, 一早比共匪溶撚左, 點升級都無用

快快手整個全港工會先 就搞大罷工

除咗真係全港大罷工罷學我真係諗唔到可以點做
或者隊冧幾個大粒警畜 炸大狗屋

其實係大家心態上未進化得夠快
和理非已經冇之前咁細膽
但對於黑狗濫捕白色恐怖嘅警覺仍然未夠
同時出到去有好多人仲係對身邊環境唔夠警覺

創意方面暫時只能夠和理非路線
和理非好多可能性仲未試
前線手足可以試唔同方式
減低被捕人數

其實大家已經進化得好快
但心態上依然未夠
心態都進化埋
堅持落去
會贏

1102

任何更加進化既抗爭，首先一定係無限期三罷
諗方法令香港人罷工先

將成個香港停晒就有得玩唔係就聽日準時返工 星期六日出去送死

其實真係好CLS 。

警察治港

所以保命好緊要

又有人俾人打死抬左上旅遊巴
隔幾日又變浮屍
仲係停留緊嗌黑警死全家既階段
冇人衝 輸係遲早既事

升級啦

其實係

駁唔到

出解放軍/宣佈戒嚴會影響香港聲譽
反而佢將解放軍/武警混去警隊執法，暗地裡戒嚴，甚至死左人都唔公佈製造自殺假象，依家香港仲衰過二，三線地區

有班國際線民意撚連塞機場 前排裝修都屌啦
次次勇武做嘢就話 肉酸 好蠢 其他人點睇我地呀？？
真係痴痴地線 試過發完夢返嚟聽到呢啲說話
係呀係呀 好似你地咁開條直播link睇下 㩒下嬲嬲
留言同5毛互片 share啲手足比人打到仆街嘅片就會贏返香港返嚟架喇 呢類人根本由細到大都係怕事撚

宣佈戒嚴 冇人會出
而家冇宣佈 日日有人出，結果戒嚴式圍捕
思考下先

當禁起黑警底禁制令條文闊到連行街見到睥一下甚至唔理佢地都可以係辱警 變相已經立左辱警罪
黨鐵晚晚早收 黑警晚晚各區出現仲會亂咁入邨入私樓嚇街坊 變相宵禁
後生仔女行行下街都會俾黑警查然後捉返狗屋 仲要唔知有無命返出黎
已經係行戒嚴之實
無論我地係邊個位置 繼續頂住 做到既盡做 因為我地真係無退路了
今次一輸 人人都會好似新疆維吾爾族人咁入集中營
屈你勾結外國勢力 顛覆國家政權然後捉你入去 有外國親戚既會用曬所有手段逼佢地返黎然後拉埋佢地入集中營
幾十人迫係一個細倉 無涼沖 全身都有蝨 男既被勞役會拎去做人體實驗 女既被女女女 有仔女既仲會拉埋佢地既仔女入黎 眼白白望住佢地被女女女 一有傷心反應就會被毒打 女仔去到咁上下會被強行嫁俾啲劣種支那仔 仲係集中營既就日日打毒針打到個人無曬力 懵下懵下 仲會連生育能力都無埋 每日係個倉度會俾班仆街嗌出去嚴刑拷問唔知有無命返入倉 然後清醒個陣就要背雜語錄雜思想日日對住佢個樣當神咁拜 就算走得出集中營都俾國安全天候貼身監視 就算去到外國仍然會有佢地既針監視住
去到呢個地步個陣就無人可以救到我地了
趁而家攬炒初見成效（之前靠支那搵食既產業嗌曬救命 紅藍集團盈利下跌 國際戰線推到人權法過到美國眾議院 英國下議院特登傾香港事務）我地要繼續追擊 用同港共同中共打仗既心態係自己崗位度努力 同時增強自己唔同方面既力量（體能 知識 勇氣）堅持落去

戎：音容
戒：音界

呢個真係要諗諗，但港豬太愛和平

推呢班冷氣軍師出去俾黑警拉就啱

點解要起新界起個反恐基地 就係要將示威者當恐怖分子對待 名正言順將大家折磨 睇下黑警而家用準軍事部隊同手段去對付示威者就知